大家對N.O.L.Y - "荊棘" (Prod. Floyd Cheung) 有咩睇法

N.O.L.Y - "荊棘" (Prod. Floyd Cheung)

唸佛

同埋好撚難聽

好撚正

Gang Gang

MV有viral嘅潛力，但音樂真係唔多吸引

冇內容

荊棘

gig gig

幾正